心事台

一齊盡訴心中情

毒撚開po無人理

細聲啲 比啲face我

細波

無人陪毒撚傾計

傾咩

唔知 我懷疑自己比人block晒

hi

還錢呀

羊b I miss you

肉償得唔得

不了

被世界嫌棄

冇人理你

你理我

早抖了

我都瞓了 night

唔要 無心事了

第一個post冇人理

唔關你事

平平又唔覆我

對唔住大佬

點算

你係咪認到我先入嚟

bye

88

我bb係邊？

做乜突然又有人

熱褲妹

廢Ching

呢到

Hello

haha

呢個真

係咪真係可以喺度講

你肯講 我肯聽

答左係你係咪要ban 我

冇事

我嘅心事已經比你地打左出黎喇

我啱啱喺唔知邊個po好似唔小心禁錯制ban咗你

有心

邊個玩嘢

比我po條link比人

個miss唔畀我去廁所 細個唔知點解唔去學校廁所 但一放學就補習補到夜晚九點

係咪呢個post

茶都好啲
我有個同學話泥黎

下 做乜推舊post

邊個post先啱

你出去開個新啦咁

金牛撚 好想屌鳩你

你班痴線佬 呢到唔係公廁
一個二個自出自入

咪係 死牛一面頸

黎啦

想我留低你咪出聲囉 梗陪你

下不了

我愛你

有咩所謂 生命本身就係咁

發生緊咩事 我又開咗新post

你貪我大波咋嘛

真係好撚唔夾!

。。。因為我係廢柴

算啦唔好搞咁多野啦

又係用埋而d死人聲氣
仆街 見到金牛就好燥

死牛一面頸

咁咪多野講囉

秒回2

係人地個po到留自己個PO

會唔會講講下比你blk埋。。。

屌 之後仲會講埋d 咁on9既自我安慰說話
冇人想同你講呀

sor

想人留係度咪講囉 成個女人咁

我唔會比人蝦你㗎

比星座撚夾擊如何是好。。。

佢開咗就去新po啦 呢到我留嚟打丁用

但啲人話金牛好固執嫁嘛

你係咪決定左既野就唔會再諗？

來啦有咩怨氣儘管發洩

話說鍾意過一個金牛座
佢知我鍾意佢之後就block左我
一句都無可能 無謂誤會啦
堅hurt 完全係突然死亡

可以話係可以話唔係
我有選擇困難症 揀一樣野其實係因為唔想再煩要決定做邊樣

走啦你地

唔制

去po2傾 乖乖 尷尬中

屌 咁都幾撚準下喎

抱歉啊

你捨得架？

同我係到單獨chat

okay

唔會呀我無所謂 尷尬姐 你開左就去你 我呢到自出自入

真係㗎 你又係咁reject人？

係on9 呀

留係到陪你啦

Gogogo

stay here with you la

你當我波啊

男既on9
女既仆街

受過班金牛對我既傷害而世都唔會好返
只要一有金牛 我就有好強烈既感覺
屌鳩你地

我唔會咁 不過講得無可能就會真係無可能 blk就唔會

想知多d 講黎聽下

但 其實去果位巴打到好啲 人地開咗

收皮啦你

希古恩係咪高登個個？

有故仔聽👂🏻

駛唔駛咁決絕 朋友都唔做啊

唔想講
總之佢地就係大仆街
賤人 臭系 狗種

比你屌下無所謂
不過想知隻on9係邊隻on9法

咁齋鬧唔講又係唔公平既

收左了

我已經唔知你地講緊咩

係呀車頭大燈

冇理據又唔得嘅

咁你處理你啲男女關係係點？

你mon 太多post亂曬？

睇人既依d 我就唔係既
不過如果係gay佬搞我真係朋友都無得做

金牛撚發現 所以講緊

屌你咁快知我係邊個

其實唔洗理據
我想知係邊type

講唔出 感覺黎
講唔夠5句就會覺得而條友真係好撚on9
次次問佢係未金牛 次次都中
ps.有個識左好多年既金牛都一樣

我會收埋對你既愛㗎喇

可唔可以和平理性咁討論

我已經係標籤佢地!!!

講下咩事好wo!

無乜男女關係 我毒撚黎
唯一一段 錫佢錫到濃 佢嚴重depression都堅決同佢一齊
最後借完錢比佢買部mba拎機果日同我講分手話性格不合實情比帽我帶我無踢爆佢佢屌我話做咩我要搵果個男仔
到我就黎有depression

朋友既都算 最多唔夾
拍拖既真係傷得好緊要

見你咁問就禁左入profile

sorry about that
hug hug bro

想訓
有冇人可以tum我訓

最絕情既星座

bb乖豬快啲瞓

網上都要對人講人話對鬼講鬼話好攰架屌

一拳打暈你

最好係咁啦

拍拖未啊

soft kitty warm kitty little ball of fur happy kitty sleepy kitty pur pur pur

即刻要攬住先訓得著

算啦屌唉

抱抱 快啲教教豬

成件事好慘

死厹

咁依樣野我唔同意

好撚on9呀屌

下做毒撚不好嗎

我想block咗自己 但唔得

都唔係tum既

agger

差電啊

最有鵁

摸下頭仔

係咁打金

做左一兩年喇啵

做左廿五年喇

我話想要句sorry 佢講完之後係fb sn屌鳩我
佢條新仔話知我同ex有mutual frd希望我唔好講件事出去
後尾有人走黎問我咩事先知佢同左人講

笑左
又錯

好快會脫到

我的確都幾撚on9下既

一句sorry啫 都冇
佢好不負責任

我唔會唔記得攬皮帶㗎

無呀 岩岩兩個月囉

咁fit唔洗皮帶

追到女神？
唔太記得鳥

我同天平夾d

瞓啦柒頭

收到

其實要左句sorry咁又點
羅句公道咩 佢閪就係閪㗎啦

我係同條仔講話算啦 唔想追究 好傷心下
條仔同我ex講話我想佢講句野道歉佢先肯講 講完又要屌鳩返我

咁條褲咪會脫囉

我估佢都係想要返個公道

女神愛黎追架咩

休住咪得囉

唔係鐘意先叫女神咩

加油搵多d天秤frd子

不如夾住佢左右左右移動丫

點解你哋好似唔洗瞓咁

岩先起身

好似都幾好喎

你叫得果條女做女神代表你係兵
永遠媾唔到

Sleep is for the weak

其實無咩點 我自己舒服d 所以其實我真係好撚on9

哈爾濱移動傻佬

冇女神好耐
女人咪又係雞

唔洗做咩

岩聽 所以女神係愛黎worship的 唔是用來追的

成晚好多尿屙

知就好 下次唔好咁肉酸
男人黎 萬零蚊 當打發隻雞

排毒

算啦 過去了

No....

屙到好煩 一屙啲屎又一齊岀

我得一個女神

肉酸黎講我又唔覺

咁咪屙埋囉

要咩鬼sorry姐 都分手啦

Ex呀？？？

肚屙個種 好煩

係我

屌原來係你

你講野好低b!

你當係 我去睇一個人既方法

你之前個名好d 覺得

果然係金牛撚

橫掂都坐係個屎塔架啦

不 唔講 唔想比你地污X我女神

呢個係一個故入面個女角名

雞 臭雞

屙完就瞓

佢唔係

其實係毒撚姐

勁似d 牙醫廣告咁

梗係唔係啦 雞要收錢架嘛

我女神唔係G呀⋯

所以咪話唔係

多謝

(校園、穿越、奇幻)今年我三十三歲,回到了1998年(7)

班友weak晒?

你就weak

用巴打作既故

繼續訓，一陣帶女同事入屋傾野

繼續吹

喂星座撚有無網你覺得分析得好好架拎黎睇過

夜啦收皮啦

有女就收皮啦

岩聽

我a0

Why?!

因為真係夜啦

想weak

Weak la gum

u a380

Yes 呢句真

不了 sleep is for the weak....

圖

咩圖，一陣啊

Hello 無圖

What

都未黎

我嚟緊

女同事

我咪嚟緊

帶齊野

唔記得帶套

唉屌要番工

bb

單身

變態佬

on9

Yes... Is me

早抖

Night..

果個係咪你嚟！

咩 冇追post

賤人 玩弄我感情

一定係咁啦

認真！

樓g哄番垃圾學生妹未

Can't

垃圾

屌唔到？

未到
約左下晏

廢渣

留名

唉 有無人

木人

唉

好撚灰鳩

我都灰了

Sorry 傳染咗

錫返

唔關事
我日日都係咁

做乜咁負

負面性格
會自己無啦啦諗埋一邊

我都係 好weak

原來有咁多人同我一樣灰晒機

Why分手

As always

我同人一齊玩就可以唔諗
一自己一個果陣係咁

好似因為我放負先

真係 自爆？不了。

我都係 特別係夜晚

你食撚屎啦屌你老母
好撚憎你呀

臭雞屌你老母

因愛成恨 咁好咩

佢令你有愛滋？

用完即棄
搵我攝時間

唉 咁又仆街咗啲

未試過咁有衝動想屌佢老味
想del哂佢ig 乜乜柒柒
但又唔捨得

散咗幾耐

冇一齊過

曖昧？

算啦
都係我自己ff姐

講

“高級懸疑”晚上，冷氣滴水聲令小明失眠

小明又有PO

tg講

又嗌交

我加你？你加我？

做咩鼠

我有你tg呀

咁驚 你震我

有無有緣人入嚟陪me傾個計

比叔叔恰

邊個恰你

地鐵叔叔

lm

點解

做咩事呀朋友

佢屌鳩我

你屎眼好緊？

點算…me 體重暴漲

梗係啦你地日日食好西

最後一日見到男神同事
好鍾意佢但佢已經有女朋友

利申非gay

你咁講 好難唔當你係gay...

利申藍絲會唔會好d

會
咁 有無佢contact

bmi 創新高

我好撚瘦

半年前我都仲係

我得16.5 想增肥

帶我食好西

我返屋企計下先

我17升到21.5

依家嘢都唔敢食。。

體重除身高2次

嘩 搞咩嚟呀

5分鐘後計

今日喊左成日
依家希望訓醒就會無事

我都想知。。。20年無做過運動睇黎要開始做了

發生咩事呀？？

你係咪細波個分身⋯

我16.6 BMI

我做左d蠢事激親男朋友，佢好嬲好嬲話要分手
求左佢成日，都算叫做原諒我
但從此再無安全感

No

咩蠢事

嗨朋友仔

車頭大燈

同個之前中意我既男仔傾計，諗住可以令佢關心我多d
本身諗住令男朋友呷下醋咁
但點知佢嬲到爆

唉

妳咁做嘅原因係因為覺得佢唔關心妳？唔緊張妳？覺得佢唔愛妳？定係？

以後唔好啦 某程度上男人都好撚小氣

我覺得男人係愛情方面仲小氣過女人

其他人唔知 但係我會係咁

我都係 平平你係咪我分身嚟？

係啊，佢好忙，好多唔同既野做
抽唔到時間見下我
跟住我又就黎黎m ，脾氣十級差

我就係你內心深處嘅自己

依家知d男人小氣又大男人啦屌
以後唔敢，但佢話要嬲多兩三日先
我求左佢兩個鐘喇

呢句坦白嘅 有咩係LIHKG叫春好了 唔好chur親另一半

嬲兩三日

呢句真 果個我收埋咗好耐

我躺著也中槍

會唔會耐咗屌屌

大佬呀
將心比心啦

如果你平時都已經好忙無乜時間好多野做
你條女又on9成日亂發脾氣
難得有2個鐘時間話諗住傾下計
都未傾到入肉，你就一野轟落去

咁點樣可以再有力氣去對你好呀
有咩推動力去令我多啲搵你 ?

係狗兄呀喂

都道歉咗咁咪大家算囉
仲嬲乜嘢 我係你就咪鬼助長佢

Comment下就算啦，身邊好撚多人用連登
仲狂追po
唔敢講太多

乖 bb 唔洗怕
我係到

我沖涼先 轉頭返

我愛你地

Sorry lo 睇完又想喊
我知錯了

我眼訓到仆街
搭地鐵返屋企差啲訓過龍

根本平時發脾氣都算啦
今次唔發脾氣
但出去溝仔

我係你男友就一巴車你老母落山

狗兄唔好對lady咁惡 一陣嚇走人

膽小女子我對外就女強人，對佢就變左無智商既小朋友

唔惡啦
已經好錫住佢架啦

大家唔好走 好快返

要改呀 唔好俾佢吓吓食住你

我無溝仔啊屌
點都好啦我錯了
佢車我都好，唔車我我仲心痛

已經由一開始識佢果陣我食住佢到佢依家慢慢食哂我

講笑啦
係我既話幾忙都好
都唔人忽略身邊另一半
識我既人就會知

所以話有啲野其實係兩方都有責任
可以去搵方法去做好件事的

你既脾氣要改啦
要記住講左出去既說話
人地係會記住一世
因為傷害係一世

同埋唔好隨便去求人
如果對方係真係對你好既話
佢都唔會希望你咁樣擺低姿勢
同埋其實被人求果個都會覺得好煩
講黎講去都係果2樣野

佢好大男人，所以經常要求我低頭
慢慢地我就經常對佢低頭了

兩性關係
最重要互相尊重，同埋關係要對等
理想係55波，但現實好難做到
現實比較好既多數64，因為點都會一方主導多啲
73 都仲可以
82就好勉強
希望你唔好係 91

對佢低頭做咩？

唔好成日低頭啦
對條頸唔好架

抬高個頭，似返個人咁行出黎

屌我好攰呀你快啲接力
幫我講啲大道理出黎

I am back

我無朋友，無興趣，成個世界得佢同屋企人
但佢就咩都有
唉

又要我重覆偉論 唔好拍拖拍到無咗自我&朋友

咁你咪錯囉

每個人都需要有佢地自己既生活平衡
包括 愛情家庭朋友事業興趣目標夢想
然後每個人處理好佢自己果 part
大家一齊行落去就會容易好多

但如果我同你拍拖咁
你除左要負責自己果部分既同時
仲要負擔埋我既 家庭愛情朋友事業興趣目標

就等於 1個人要供 2層樓
咁會唔會好攰先 ?

我無心機諗咁多字打了

我隻眼就黎要合埋

我好肚餓

其實我知道的，就算無佢我既人生都係咩都無
算啦我再努力下搵下目標啦
身邊好多人以為我好強，其實我唔係呢

想食咩
我煮俾你

唔緊要呀 我都做過你 都係比人飛完先明
拍拖唔可以拍到無咗自己&當佢係全世界

屌你 又話教我整嘢食

屌
你係咪錯重點錯到咁呀

我既意思係你要負責返你既朋友興趣目標呀
搵返你自己既興趣出黎
做你自己想做既事
係為你自己而活，並唔係為左對方而生存

你有啲咩野鍾意做既事情呀

都話我葵興到有地方囉
你又唔上黎一齊玩

我驚我屎眼被開發

我想學整嘢食啊

我都未驚啦
有傳聞你是 gay

咁驚 我自己都唔知

唔洗學整野食了，本身識
其實真係無咩興趣，啊爸媽好錫我細個無迫我做d咩培養興趣
淨係跟老豆打機
本身又容易半途而廢，所以無咩興趣

幫我

教我

喂
你三分鐘先生既咁咪三分鐘囉
無問題架

但個重點係
你三分鐘完之後可以去搵下一樣野繼續去試架嘛
連登宜家都咁多興趣 post 技能 post
入去玩下學下又唔洗錢

真心無藉口架喎

陪我打機

點幫

教我整嘢食

你係咪真係上黎架
唔好呃鳩我得個講字喎

你唔會屌我patpat嫁何

應該唔會

好驚啊

唔怕啦
大家咁熟

廢青

咁講仲驚

個ssd木位
屌

如果一個男仔之前係咁關心你 但最近又唔理你 咁係咩意思

好耐無見你條撚屌

咩來

我咪cm咗你個名

Solid State Drive

唔知咩來

你試下再講多2句啦
得2句真係比較難分析喎

渣ga SSD都唔識

有無掛住我

Yes I am

應該無

勁d的Hard Disk

堅系膊頭:
Hard Disk ? 咩來

How

H D就知

呢排搞咩咁耐唔見人

笑咩姐

潛下水睇下有無人掛住我
點知係無

小薯仔唔會有人記得

我俾人Block晒

Y

玩咩

佢哋唔鍾意我

我又玩

近排玩傳說玩好high

who

玩幾日del 左

辣殺驚

唔知

貢有咩巧玩

其實熱褲妹你男定女

同女玩就乜都好玩嫁啦

換咗電話 有得打機了

你覺得呢

Shemale

唔等i8?!

唔係ifan
btw 換咗 Xperia XZPremium
好好J

iOS JJ 其他？不了。

我都想換
舊電如何

我淨係識iPhone 同埋辣殺an

好好打 玩咗成日驚，啱啱都仲有 3x%電，而家charge緊
QC 3.0 快到痴線

都係an黎

有咩手機驚好玩

用iPhone算啦

部機熱唔熱
我部z3+用左差唔多兩年了
可以當暧蛋用

iphone we 7

傳說

唔用iphone

辣殺

睇就知係毒撚先會改依啲名

部機內置都64GB
遲啲買多張 256 打爆佢
瘋狂入 24bit

男友約左個女仔聽日出街

浪費能源

貴。。

仲等我以為你係美人

why???? 佢地好fd??

唔鐘意

隔離老雞個po唔理我 我要你

上次已經話咗唔係la

呷醋就要講 上黎呻d人會比 你睇

咁平⋯ 我手揸一部i6s 想買多部i8

屌7佢

紅字全部都係男人是常識吧

唔出i7s咩?

use iphone la ching

richh

我絲打嚟

過多個月先買
等降價

ok

iphone 10年了 市傳出iphone 8

唔似

唔會出 9月尾出i8 好似要8千幾銀

用炸強都唔用iphone呀

Yes

dllm me仲係用緊5s

richrich

Why

係呱 佢識佢早過我
佢地聽日去做啲我唔識嘅事

窮撚

咩事

an機 狗也不屌了

呢句真

iPhone 真係唔啱我，太簡單了

手持軍火

有愛

對

有咩唔識。。個女仔係男人頭果種？

直覺

佢地果邊圍威喂咗啦

咩都唔緊要 最緊要蘋果icon

買macbook 都係買個apple 燈 照下人

禾地都好圍威喂

自己整個

出部iPhone 好平之嘛 返幾日工就有部用兩年嘅機

你地巧小圈子牙

車，部部機都係架啦咁樣計

唔會呀 我會乜人都覆

高難道嘢 我驚唔敢玩

滾動

必須的 用蘋果機 用黎係比人睇蘋果標誌

送部比我都好平

5點應該起身返工
但禾仲未瞓覺 不想訓了

香港有啲咩係高難度嘢？
攀石？滑浪？滑翔傘？

帽覆我d 飛翔哥牙 me 要戒色

嘈 會唔會太小氣

咩工返幾日出iphone

屌你 呢排搞咩姐 真係覺呢排唔見咗你

G

你要信任佢

Up乜

無係感情台追post 之嘛

走木雕牙

我mon開最近吹水感情 甚少飲食

想柯屎

乜鳩嚟

我咩台都睇

一齊

叫佢地帶埋你去

call me 飛翔哥

成人台唔見你嘅

Hi你好

有咩手機驚好玩牙

信我

個個台都見到你喎

少左食女

傳說 btw 牙乜鳩

搵我

最近累事

木驚呀

傳說呀

we7

傳說對決？
唔識玩

類似啦 但佢鐘意玩又無理由唔比佢去
但佢地一男一女

同lol一樣

好難控

所以唔識

講喇 人少少

想返工玩

難多啲就會識

返工點打機

渣渣渣

膊頭絲打你好

垃圾工

新嚟架？

朋友你坐監坐咗幾耐

兩個人一齊最緊要信

但唔係盲目咁信 你要搵證據去支撐你值得去信

例如問下佢細節啊 得閒試下佢 睇下會唔會有呃你既成份

我返工忙到仆街

有錢人

唔好問住 等佢地玩完先問

其實我新黎

炒幾份散工咁姐

新會然

屌你 鐵人

但全部辣殺工
Promoter sales helper waiter

熱褲仔

緊係前後都問下 得閒左套右套 試下佢啦

咁男方會覺絲打唔信佢

平時mon post 多好少出聲

it dog

等錢全家開飯咩
搵咁多

你好

唔緊要呀 入嚟傾下計

緊係扮有興趣咁問

呷醋就緊架啦 最緊要令條女信咪得

條仔角度係過左海就神仙

好啦應該無事嘅

唔多 promoter helper要等event先有得返
Sales就唔太想返了
Waiter等星期五六日先有得返

平時po下戒色文章比大家

正

唔好再PO plx

返一份穩穩定定好過啦屌

唔好應該啦 入嚟開開心心傾下計算啦

我block咗了

信真係好重要 信住先 慢慢搵機會了解下啦

唔想呀 我學歷低 無工請我ft

你唔係比人block咩

我都係咁諗 唔敢問得太深 驚佢答啲我接受唔到嘅嘢

你好需要戒色 我想你好

做乜咁感性呀 係細波個po你好戇鳩嫁啵

學禾返機場

咩department

飲食？？保安？？

後勤？洗廁所？維修飛機？

thanks bro

我個個post 都鳩up

機場都巧多嘢返
對人有冷氣嘆 可以做LandSide地勤仔企Terminal
想搵多啲郁吓手腳可以去做機底/後勤區做貨運

開開心心傾計啦絲打

呢句認真PO

Ft?! 姐係咩department姐

問我呀 我做貨運
做過機底，地牢行李區，郵政
而家做貨運

亞洲唔知咩運果間西公司 d更仲衰過hit 係招聘會仲介紹我 話入黎做 時間仲多左 我心諗一星期番哂早中夜更 一年後我會開始收皮

thanks thanks

住東涌？？

天水圍

aat??

ok 咁me 10 min 後開始轉貼戒色吧了

幾錢 想入行

又係HAS 唉

咁鐘情於機場工

唔好 求下你 好煩 大大粒紅色

係 西公司 我係咁不做死入hit做啦

我住係你個心入面

因為唔會失業

艾甩u

你掛住on9的me me召佢出黎

做過呀？

唔好⋯

無 因為覺得狗都唔屌 pt50蚊 又要搭機場巴 來來回回又晒時間

駁唔到 請10個走10個再叫多個走

除褲

除左

都係嘅，天水圍嚟講一程車 $14，一日都無咗 $30 ,計埋食飯都幾襟計

其實有啲野講左好多次唔好笑就咪繼續講
講完搞到我西口西面又係我錯
之後你就會話我咁認真做乜
又問我點解唔可以輕鬆啲

咁你講野前經下大腦我唔會嬲成咁
之後又話我食住個勢一嬲就嬲成日
其實中間都無乜事 係你on99發脾氣又搞到氣氛薑晒

點解要我就你 要懶係輕鬆咁既氣氛
你講到我屎我廢柴我垃圾咁就叫輕鬆?
咁我都可以話你廢男人窮撚咪學人拍拖死窮鬼 但我都唔會開口咁講 一齊志在開心其他因素都唔重要 但你就成日on9當有趣

既然大家一出聲實鬧交咁唔好出
以後唔好揾大家
講到尾又要逼我認錯 但我唔覺我有錯
成日話我易嬲 不如諗下你自己講野有幾唔尊重人
如果話玩得埋就可以隨便人身攻擊
咁我諗大家都唔係好夾

屌你垃撚圾

咁熟路？

惡做

屌你啦 我住綠色線果邊

梗係啦咁辛苦

屌我

市區返仲好喎 有公司車 駁車又方便

你條仔好廢下啵 同我一齊把啦

係咩 我唔知呀 你公司pt 星期一至四請唔請人
雖然我打過電話問
星期日打 就叫我星期一見工

好舒服

廢得過我會揀左同佢一齊

一睇就知你條仔係垃圾 死要面 係度踩咗你先

依家後悔都未遲

可唔可以有內容少少

一齊咗幾耐

寧教人打仔莫教人分妻

gay 佬屌屎眼通常有咩對白

PT 好似無

駁唔到

HAS請pt呀

無晒人了

唔知喎

屌
咁你講野之前經下大腦 我唔會嬲囉
話鳩返我轉頭 問我點解要咁認真 點解唔可以輕鬆啲
咁以你既邏輯 玩game你又咁認真?輸左就起勢笑 點解唔可以輕鬆啲 輸左咪玩到贏成止囉 又唔見你輕鬆啲?

寬己嚴人正on9.

好悶 又無晒人

你又岩開心事台？-.-

邊區網吧？黃大仙？

hu

大佬 我⋯ 新嚟嫁 想入行 得唔得

伊神

用wtsapp表白on99

邊度領牌

Diu u

係鐘意你
用咩表白都受啦

表白咗了？

LIHKG

牌照事務處

一年幾
屌 其實佢平時on9當有趣我都忍
今鋪真係唔撚忍
大家無揾過大家2日
佢把死人口真係唔識收

早兩日去完

唔係黃大仙

我想拍拖呀屌

佢串你你有無得串返佢先

屌 你係至好講 到時又心軟

做我條女啦

去識人

佢咁多囡

屌 等保安牌等到發霉

咁無嘢 呢兩日見到都係一男一女鬧交 相認失敗

招絲打pm

LIHKG都無絲打

勁

我都想做

Pmed

真人出去識

小妹係c打

細聲啲啦

個個都有仔

去考囉，但上堂嗰兩日真係悶到on9

老蟹都話咗唔係先啦
你識唔識架

比我屌ok?!

降低要求

係 兩日8個鐘 戇鳩鳩

要等咁耐?

不了 未放低

咁你又中出我?

比你叻返次

保安牌有咩用
駛唔駛俾錢每年續？
整返個傍身好唔好

開心了

唔知 我淨係知綠卡3年續一次

咁白卡呢

等8個工作天

當你雞咋

你？

我有左你個B

認真呢

5年有效期，5年內無做滿3年嘅話5年後要重新上堂

細聲啲啦 咁多人望住?

個b老豆姓咩

咁熟行情嘅

屌 咁姐係要keep住做

要公開

你姓咩佢咪姓咩

上堂係咁比個呀伯洗腦

開post

要賀一賀佢

笑鳩你

係

屌 就係我串左佢 佢發我脾氣囉on9

之後佢就話我串鳩佢
我點撚樣串親佢 講返個事實出黎就係串親佢
即係佢話我個啲人身攻擊就無事既 好平常架姐
我講個d直頭係言語暴力會hurt親佢既
嘩點玩呀大佬 你玩晒啦。

1001咗先開

我都係諗住做住先 所以由佢

你條仔真心膠啵 做我條女算啦

我朋友讀完返紅館保安

點解佢咁撚on9都有女

無同佢鬧交 我自己玩手機 佢自己打機

終生啦

咁都串親

愈on9愈多女

Btw 打咩驚

因為毒撚永遠無女 唔好問啦

點先可以on9啲
我想識女朋友

我未搵呀 出左牌先

係 因為女人係犯撚賤

幫我脫毒

放緊暑假先做jar

做晒暑期作孽未

唔怪得我無。。。

講笑 其實我好on9又無女

Your face your fate呀

無 畢左業 9月新學校開學

DSE Chick

依家返緊咩工

我自問情聖 想知再講

no.... asshole 仔

我幫

有冇情神

待業

想G

係咪要玩降落傘嫁？

我別名情神

一時之間唔識教啵 要學識點當女人係件藝術品先

姐係廢青啦

情俠呢

呀蘇子女

我個徒弟嚟

教閪咩
依d野冇得教

超生培慾

陳刀仔

我好勁

-0-

send cv send 到手軟都無人請毒撚

佢係依樣on9啫
平時唔on9都好正常既

認真嫁屌你 我媾女好撚勁

心軟了心軟了

但把口真係。。

呢啲咪識拍拖囉

Walk in返辣殺工

乖乖女點追？

send d秘笈黎

你唔乖乖 追唔到

Tg我

乜野黎 笑左
真係槍驚呀!

巴士兄，醒兩招來

真人有無少少異性朋友先

我send 果d 已經係辣殺工

木

教我 點追乖乖女

Tg

咁點幫

禾都係孤獨終老算了

最近好hit
一個好大嘅地圖
要自己揀係邊降落
之後用降落傘
再執槍執裝備去殺人

唔會既

link

有我呀 唔驚 想傾心事自己tg我 不過我會轉個名

有我就唔洗人幫

第一次聽。。。。但唔係玩依隻

減情台

pubg
dl緊

屌 Battleground

想要手機驚

哭了

都係傳說

其他啦

你都話係呢

係掛 係網吧睇人玩 無玩過

三國殺

唔知呀 未試過呢個問題sad

有我

得我有

下一個

隨緣

眼瞓了 微臣先。。行告退 聽晚再講

你比自己個樣幾分

或者有日我消失咗 應該會係新聞見到我

好 night熱褲仔

Tg我啦柒頭 唔好自殺

0

無了⋯

咁想我點幫你呀朋友

又喊乜

自己比分有咩用

駁唔到 我俾自己 100Fun

自信 咁證明你對自己無自信

我比自己6-7/10嫁

我真係無

大唔大波

唉 難怪你日日諗死

⋯ 我36E

冇諗過死

肥仔波？

佢認錯人

我瘦底嫁

揸我

得返我地3個 橙

佢依家都未揾我 即係佢覺得佢自己無錯

姐係假波

邊個搵先就=輸

男人好少何會認低威 除咗我 唉

大男人性格

咁都認錯

榴連嚟 揸唔揸

連仔依家battleground 緊

好好揸嫁

你又g

臭

Btw 係咪無人tg我嫁啦 改名嫁啦我

睇熱門

榴連好好食

Okok 咁我改

今晚應該唔會1001到 sad

部腦斷左線
轉頭先

唔睇啦 傾計算

連仔開台得5x人睇

個post個個屌連仔 唔知咩事

屌佢公器私用 但係個討論區係佢嘅

理閪佢咩
我用得開心就得

下有錯咩 佢又無收錢 係賺廣告商錢之嘛
不過一個好apps係AppStore多人down又會有錢賺

咪係 多frd子

高登咁多次話去新壇
係得佢咁成功

因為 果陣牙joe真係戇鳩鳩

笑4
高登冇人上了

無用好耐啦

屌啦星成日話我食住個劈 明明揸fit人先係你
睇異形我又陪你睇
睇get out你就唔撚陪我睇 話唔睇恐怖片喎
屌 異形成隻閪樣 生吞chris夠恐怖啦我咪又陪你睇

又幫

呢個絲打好好

eq仲好好好差

get out都唔撚恐怖

agger
同埋啲閪人一齊

做我條女算啦

未睇過

咪就係

睇下囉

講咩嫁套嘢

唔喇咁夜

講左唔好睇

驚???????????????

係講get out

咁唔睇了

bb又點呀

Tg覆緊啱啱果位巴打 又要mon po 唔得閒睇呀

c打黎

get out!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴嚟呀

Paris

Not Paris Is Brother

Sister

做咩姐

Bro呀

biohazard

❤️

伊神
你果到成日嘈交

波台係咁嫁啦

英文人

笑4

有打開

咩姐

咁似爐石個英文嘅

生化危機

柒咗

食咩好

食宵夜

好懶 唔想整

Oh 竟然會入返嚟

一陣出街食完算 之後去網吧打到下晝 搵條女女出街食飯

返嚟啦咩

梗係 好期待佢聽日點覆

有女真好

加油喇 祝你順順利利

Frd only

有女仔fd真好

唔難有 肯識就會有

hi bye多

睇你識唔識keep嫁姐

就係唔識

我教你啦

點教

我都想有

教你媾女

4點啦就

又點幫呀

有目標先

你有咩？

瞓唔著？

我都無呀 放唔低

有過

屌講經咩

做乜撚

每一晚都係咁
煩惱太多
唉

心事台 請講

成日係感情台叫春又唔訓

時間

我唔洗瞓

時間緊

慢慢

講都講到口臭
放唔低既只有自己
拿住個心訓
拿住個心醒

人都消失左
剩低可以做既只有好好記住

唉
夠啦

落得如斯田地都係自己「一手造成」

Diu nine you

唔一定嫁

做乜鳩要咁書面語

我都放唔低呀

唔係點

出去飲酒

就爆po 但果邊太旺 唔想過去

梳囉
真係好撚灰

唔想飲

是但 我都周圍走

我都灰呀 但都要正面啲呀

我都成日周圍mon幾個PO
但果邊啲人唔多理我

食枝煙先啦咁

唔食煙

做番幾百下掌上壓先

自己推爆佢算

沒有推過的

輕輕一推